★重災！外國ios13.1.3 災情大滙報！

6s 升咗，熱到叉電慢過耗電，kill晒app lock screen插住啲電一直跌
battery health 98%

升beta好過啦慢慢等啦你地

Upgrade 下部機囉

台灣國旗冇咗

iPhone 7升咗反而冇發熱 倒水同彈app

iPhone X 13.1.3
whatsapp send完memoji sticker 就即彈app

nplayer播片會微熱
以前係感覺唔到熱

係相都影唔撚到
一開始相機就會自動black screen / 關app
對於番工做野做成極大困擾

我信性交轉運多啲

有無人11pro max ios13.1.2/3 都有時上唔到網 連唔到wifi
岩岩我朋友由13開始到最新都成日上唔到網

痴線佬

13.1.3 ipad mini5
update完之後連登禁youtube link 入app會卡畫面
熄左app都仲有聲
但係iphone11冇呢個問題